黑警真係好老土 又係大遊行前搞事

話有煙花有伸縮棍有槍械

每次遊行前都有呢啲
但係每次都係拉一個
講到幾大型幾多武器

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

仲要係同一個李桂華